人民日報 : 中国政府和人民抗擊疫情的響噹噹行動，早已在世界範圍贏得廣泛尊重

美國《華爾街日報》不久前發表一篇評論，給文章做了個明顯帶有種族歧視色彩的標題：《中國是真正的「亞洲病夫」》。這樣的文章和標題，不是在描述真相，而是在歪曲事實，暴露的是媒體的傲慢與偏見。應當看到，中國政府和人民抗擊疫情的響噹噹行動，早已在世界範圍贏得廣泛尊重，這是任何中傷、抹黑中國的伎倆都無法改變的事實。阻擊「種族歧視」這個痼疾的發作，也是攜手抗擊疫情的應有之義。

https://news.sina.com.tw/article/20200226/34340308.html

好叻叻啊

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

以為老衲開post

又贏

一入到黎，咦 有字嘅

老衲？